★[靈異］681巴士翻轉死人，有冇暗示？

聖鬥士暗示

20年前，過年花車遊行死人，車毀人亡，好準，準到現在

689 - 8 = 681

蘋話當年】1997年農曆年花車意外撞斃英遊客

衰足20年（地產佬除外，其他陪葬）

689+681+642=2012

6 = 6
8 - 1 = 7

香港係67

天人感應